{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76503&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도선재도갤러리스파펜션"
    },
    "text": "ギャラリースパペンションはCNNが選定した最も美しい島であるソンジェ島に位置しています。 ここでは広い窓から美しい日の出と日没が鑑賞でき、この時木島も引き潮の時に一緒に歩いて行ける神秘的な場所です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 宿は禁煙区域で、駐車も可能です。 ペンションではスパ及びジェットプールを提供しており、利用時間と金額に制限はありません。 ただし、入浴剤の使用は絶対禁止されています。 個別バーベキュー施設もあり、バーベキュー炭やグリルをレンタルできます。 バーベキューは2人から利用可能で、炭火の申し込みは入室後に電話でご連絡ください。 ペンションではNetflix無料IPTVとWiFiも提供されます。 また、オーシャンビューのプールもあり、5月9日からオープンします。 プールの利用時間は9時から22時までで、プールの利用はプールの掃除スケジュールを取るために入室時にプールの利用時間を事前に知らせなければなりません。 水着は自由で、バーベキュー場が別に設けられているのでバーベキューを利用する際にも予約時間を言わなければなりません。 ペンション内にはラベンダーカフェや売店、コンビニもあり便利に利用できます。 周辺にはポルダバン、ソンジェ島陶磁器体験工房、モクソム、ベルアデル乗馬場、十里浦海水浴場、ティーライト、ガラス島博物館、ヌエ島展望台など様々な見どころがあります。 ペンションでは追加料金が発生する場合があり、入室が22時以降の場合は予めご連絡ください。 フォトレビューを残してくれる方の中から毎月抽選でプレゼントが送られるそうです。 最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者、ペット出入りは不可であり、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパペンションはどの島に位置していますか？",
            "answer": "ギャラリースパペンションはソンジェ島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室が可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用時間と金額に制限はありますか？",
            "answer": "スパやジェットプールの利用時間と金額に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用はできますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭をレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルや炭をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "何人からバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは2人から利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "水着は必要ですか？",
            "answer": "水着は自由です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはラベンダーカフェや売店、コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはポルダバン、ソンジェ島陶磁器体験工房、モクソム、ベルアデル乗馬場、十里浦海水浴場、ティーライト、ガラス島博物館、ヌエ島展望台など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "ペンションでは追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "フォトレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "フォトレビューを残してくれる方の中から毎月抽選でプレゼントが送られます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペット出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの料金やプールの運営はペンション事情や天候などによって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 618
    }
}